有冇人有2014年只係啱啱過既感覺

原來已經係四年前
感覺上好似啱啱過完無耐
有冇人都有呢種感覺

有, 覺得突然間真空左幾年咁

有。中學畢業之後，feel到咩叫光陰似箭

屌 90年代 都好似YTD
97回歸 00科網爆 千年蟲 03沙士 08 09GFC
之後果幾年 都唔需要講

總知人一生好快過

2008年好似早兩年咁
原來已經成十年前

呢樣真

出左黎做野之後
基本上日日都係咁過，咪冇野會記得

因為生活冇乜大分別所以覺得唔耐